澳門典雅灣地庫停車場發現一名男子，但惜已無生命跡象

【慘劇】經多個小時搜索，拯救人員在被淹浸的典雅灣地庫停車場發現一名男子，但惜已無生命跡象。在場死者家人悲痛不已。

據死者家人早前表示，24號中午時分，死者泊車後，與友人在停車場外聊天，不幸被潮水沖入停車場後失蹤。

由於據報現場仍有一失蹤者，搜索行動仍在進行中。

我屌咩 玩封鎖消息 典雅灣死左十幾人呀

如果係真
崔世安一定要落台